---
title: 'Alcune verita'' sugli inceneritori...'
date: Fri, 01 Aug 2008 12:37:41 +0000
draft: false
tags: ['Ambiente', 'Me', 'Politica']
---

[![](http://matteoredaelli.files.wordpress.com/2008/08/inceneritore.jpg?w=300)](http://matteoredaelli.files.wordpress.com/2008/08/inceneritore.jpg) Mi e' stata girata per email questa [presentazione](http://matteoredaelli.files.wordpress.com/2008/08/alcuneveritasuirifiuti.pdf), non so quanto corrisponda al vero ma e' di sicuro un interessante spunto di riflessione... **Incenerire inquina e... UCCIDE?**